3/10聲援義士！！！新增西九龍！！！！！

幫手推呀！！！唔好去得一日三分鐘熱度呀！！！！！
from被捕人士關注組
0245 更新 西九龍裁判法院9點半 有至少2位 10月1號被捕手足 提堂
有2位手足親友報料，我地估計至少有幾十位手足提堂
【#上庭聲援 - 10月3日】

東區裁判法院
09:30 am - 王宗堯、馬XX - 進入或逗留在會議廳範圍 - #0701立法會
09:30 am - 張XX - 非法集結、藏有攻擊性武器 - #1001銅鑼灣 賓館單位檢製汽油陣物料
09:30 am - 岑XX - 暴動 及 傷人 - #0626灣仔 警總

九龍城裁判法院5樓1庭
09:30 am - 只少1名被告 - 非法集結、管有攻擊性武器 - #1001油麻地

西九龍裁判法院
09:30 am - 只少2名被告 - 暴動、非法集結等 - #1001黃大仙

屯門裁判法院3樓1庭
02:30 pm - 盧XX - 管有炸藥 - #0801天水圍 天瑞邨一個單位檢獲約30枚已製成及半製成煙霧彈

推

626都暴動乜撚鳩

推推